急 iphone問野

如果比左apple id人地 佢會唔會拎到我手機入面啲相

唔會 你重有右